2016年立法會投票人數只有220萬

我地今日就有200萬 就算18歲以上只有一半 都佔上屆選票50%

請大家
1. 登記做選民
2. 將屋企住緊老人院嘅廢老改仔女地址 剔除有效選民資格

將d賤人踢出立法會

係最快捷守住香港嘅做法
讓日後其他惡法不能輕易通過

踢哂d賤人出立法會！

大家要多啲關心屋企啲長輩
唔好俾五毛黨迷惑
要踢走支持送中啲pk
票價票償

d仆街賤種

如果家中有奶共廢老 記得黎緊向佢地洗腦
建制派不聽中央命令搞垮香港

只要6.9 6.12 6.16有出黎嘅 都去投票
d賤人起碼少一半

我地要勿忘初衷

推

只要泛民唔好搞「七一連線」咁蠢嘅名單就掂梗

最不用費時費力去守香港嘅方法
就係將自己人推哂入立法會
咁樣，無論有千千萬萬個柒婆，惡法都不能通過

唔會啦
反而怕各為自己利益，名單拆得太散，最終攬炒

又要玩番選舉遊戲
仲要係一個制度上必然會分化，又解決唔到核心問題既選舉

血債票償

踢走賤人 除了制止未知嘅惡法
仲可以提交議案 推翻現有嘅野
加推其他監察警員 廉署 等公務員既議案
仲有民生野 醫療 房屋
重建美好的香港 不會資源錯配

清 你帶頭去解決囉

分化又好 解決唔到問題都好
總好過俾班賤人集體賣港 乜柒都輕鬆通過

我地後生既 就緊係知點投
下年應該d廢老都無我地咁多票
年年d廢老多到 建制派派下餅佢地就開心
好彩我老母係跟我一齊去票站

攪清楚去遊行既唔一定會投泛民
而且仲有一堆未夠秤既有份出黎

選舉果時就 ...
"又含淚? 不了"
"射落海都唔投你啦"
屌~ 咁依家去提名參選啦陷家剷
人地就真係同行 團結一致哪~ 個個掌心雷講好投邊個
香港八百萬人都黎緊.. 登記選民4球都無...
再出黎投票既人50% 都唔過....
即係兩百萬人... 仲要有一半係反民主派

尋日同老豆老母食飯，順便登記埋做選民，之後投票果日又一齊食飯考順下父母
點考順唔使講啦？
試一次 我唔要見到班老野霸住立法會

血債票還

的屋企d廢老出黎 叫佢地望清建制既狗樣

勿忘初心！